既然黑警無恥，佢不仁，我地不義，禍必及家人！

黑警已經毫無廉恥，不停譴責佢地已經無用。看來「禍不及家人」已經唔可以再apply喺佢地身上。9月開學，全城排斥所有警察子女，攪到佢地啲細路日日喊住口話喺學校比人鬧，到時唔好出黎嘈，要嘈就嘈你屋企果個。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

自推